En esta carpeta se almacenan los programas escritos en c++ con direccion a diversos fines, con prioridad en el desarrollo del modulo para cargar modelos 3D y el uso de la libreria arrayfire , dentro hay 3 subcarpetas:

arrayfire: 
contiene codigos de ejemplo utilizando la libreria arrayfire, asi como una breveimplementacion de d2q9 para fluidos. 

cuda:
Una implementacion de lattice boltzman d2q9, en cuda. codigo y algunos resultados estan por ahi...

jc++:
aqui pongo codigo que no tiene que ver con programacion en paralelo, dentro de esta carpeta el codigo mas importante esta en /Assimp/meshModule/ donde para la fecha de hoy 25 de octubre, el modulo de carga de modelos 3d funciona. 

